# Curriculo Grátis :page_facing_up:

> Essa aplicação web tem o objetivo de ajudar a todos que precise de um curriculo, rápido, fácil e grátis.
> Facilitando a forma que você cria seus currículos, com diversas opções de design totalmente gratuito.
>
> Interface totalmente adpatavel e reativa ao tamanho da tela do dispositivo que estive sendo renderizada. :computer::iphone::tv::watch::video_game:
> Se encontrar algum bug ou quiser contribuir com o projeto cria uma issue, sua ajuda será muito bem vinda.
> A aplicação foi desenvolvida com diversos componentes interativos com transicões e animações, rico em usabilidade.

## Status do projeto :construction:
> Desenvolvimento constante :shipit:
>
> [curriculográtis.online](https://curriculogratis.online)
> ou
> [Curriculo Grátis - Firebase app](https://curriculo-gratis.firebaseapp.com)
> ou
> [Curriculo Grátis -  Heroku app](https://curriculo-gratis.herokuapp.com)
>
> Se você quiser contribuir de alguma forma no código siga os passos abaixo para instalar em sua máquina.

## Como instalar localmente o projeto :headphones:
> Você vai precisar ter em sua máquina instalado [Node.js](https://nodejs.org)

``` bash
# install dependencies
npm install

# install dependencies with yarn
yarn install

# serve with hot reload at localhost:9999
npm run dev

# serve with yarn hot reload at localhost:9999
yarn run dev
```

### Com quem você pode conversar sobre o projeto? ### :performing_arts:

* Criador e adiministrador do projeto @lucaslimax :ghost:
* E-mail para contato: lucaslimay@gmail.com :email: :computer:
